梅根有咗

希望唔會又流產

who？

希望個仔大個唔好怨佢老豆老母，無得做王子

一個永遠做唔到皇帝既王子，其實都好慘

繼承唔到李嘉誠財產 做佢個仔 制唔制

有預感就嚟步戴安娜後塵

淨係講錢無得講，我講緊佢心理同埋要承受既壓力

一定怨

是撚但啦
離開皇室係唔想有MEDIA ATTENTION，但個個月都有NEWS

生個LGBTQ殘廢黑人

梗係唔係啦
齋做王子唔使繼位先係最爽

其實講左咁多年陰謀論
mi6真係要整死戴安娜
使唔使搞場咁大龍鳳

祝曱甴梅根一屍兩命